一通又塞， 慢到放唔到！

今早一通又塞, 慢到放唔到.

我屌，買唔到貨

用牛牛啦 仲1通

一通真係

取消又取消唔到
冇啦啦又話入左貨,但其實冇入到貨
但係就hold 住你筆錢

放唔到咪好囉 升返晒

一通幫你日日賺

痴撚線，完全交易唔到

人體熔斷呀

一通熔斷次次都冇死錯人

我仲負左幾廿萬

我都係負左 牛熊都有得負 服撚左佢

好伏

屌笑死
沽唔出貨

可向SFC投訴

好多傻仔貪平

有
屌佢老味
自動幫我買咗明明我cancel個盤

估唔到仲有人用一通

一通on9 用高過市價幾十蚊幫我買 今日又冇見過最高價 依家帳戶少咗幾千蚊

而家仲係有問題

個買入價變返正常
但我d貨都係見唔到

一通我屌你老母你搞掂個system 未啊？

我以為得我一個買唔到

貪平.....好心你班窮撚就走去牛牛度啦
11樓個接待女仔仲要好撚靚女

從來未試過融斷咁耐,真係屌佢老母

證監罰鳩佢錢啦
如果星期五開左淡倉個d 真係多撚謝佢

幫你strong hold

呢個都幾大穫wor

用一通玩短炒

Really?

你話我會唔會講大話
早幾日仲有條靚女著suit 去見工

我兩年前開戶係嬸嬸黎

我仲未見到d貨呀屌

最高只係做過16.58
有乜可能3x蚊比你買到貨？

一通夠膽死收你3x蚊呢個價佢死撚梗

冇左嬸嬸好耐啦喎

Jm9 我賣左 依加又比番一手我 佢跌我就多左錢

send左email

牛牛用線上開戶 一世免佣

到牛牛有香港期權期貨玩，一通就正式收皮

係

富途幾時送一通最後一程？

3點先出

致 貴客戶：

由於系統情況，客戶的股票交易盤或會受影響。

客戶如遇特別情況或需協助，請電郵至info@i-access.com聯絡一通職員。

一通投資者有限公司謹啟

免責聲明

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。

牛牛同佢地講左都岩係唔開期指期櫂

應該申請緊ja 牛牛野心大 冇理由唔開期貨期權

富途係咪線上開戶就得?
可唔可以pps過錢

轉數快啦仆街

尊嘉金融仲平過佢

pps用一通, 過完隔幾分鐘就收到 好方便
富途原來無得pps, 要銀行入, 轉數快

真係唔好貪平 咁恐怖嘅

朝早話交易左
這過左4點又無左交易

仲話要上市

平嘢冇好嘢

仲用垃圾 有富途唔撚用

今時今日咁撚多選擇都仲用一通真係抵你窮

慳字得個貧

一兩個月後，證監會會send email 覆你，話係交易糾紛，佢地唔會處理

有無邊間推介，炒開option

用華盛好快未塞過

一通9成9唔肯賠，報上sfc 記得詳細d，最尾賠唔到錢，起碼都煩死佢

除左一通

想問有邊間做期權平？
富途好似冇。

如果長揸少買賣，一通好唔好

同問

支那牛牛得美權

證鹽： noted with thanks

Scf唔理 報埋上MA